上個星期黑雨用個把遮一直擺係膠遮袋，岩岩一拎出黎勁臭

點算好
成office都聞到，係咪要掉左把遮

把遮藍色

放去仇人個位

屌 我都試過 拎出黎真係屎咁臭

曬下佢

擺左係枱底一陣，頂唔順，放左係個冇返工個同事嘅位到

其實點解會咁臭

哪來的屎

用愛膚堅啦

好撚賤

聽日應該就冇味啦掛

試下沖下水濕濕地拎去曬太陽睇下點啦
我都試過

扔啦

放假留左把遮係office 希望今日返公司ot嘅同事唔覺啦